Ik bewonder, ik ben dol op Ada Lancing; zij heeft slechts één defect.
Ze is zo mooi als een droom, zoals imperial als keizerin, maar helaas heeft ze geen geld.
En wat wij willen is geld.
_Geld!_ niet een beetje, maar een groot bedrag.
Een enorm bedrag!"
Hij opgedronken zijn soda en whisky en vestigde zich meer comfortabel in zijn gemakkelijke stoel.
Trafford ging naar het raam en keek uit op de nacht.
Elk woord deze wereldse verstandig oom van zijn woord gebotst met hem.
En toch, hoe wereldse wijsheid, hoe onweerlegbaar was!
"Met een grote som geld," vervolgde Lord Selvaine, "we konden onszelf herstellen.
